Stephen King： It’s the American Virus now

奶共必誅

9up

以後唔撚睇你啲鬼書

即刻喺書櫃掃哂佢D書走

Useful idiot

垃圾支共狗真係唔撚知醜

美國白左都一撚樣

原來條撚樣仲未死

佢講既野係咪犯左國安法!!!
就算病毒變左種都好
1日係中國肺炎, 一世都中國肺炎
移左民有其他病毒株都係都係唔會改變佢係中國肺炎既事實!!
絕對唔容許其他外人說三道四

死左仔

屌佢老母閪

佢個仔未死係咪已經係一個big boy

屌
仲好鍾意睇佢名著改篇嘅月黑高飛、綠里奇蹟、霧地異煞

拍戲拍到傻閪左？

白左=70%共產